開花但做得唔聰明係一個敗筆

開花成效唔及一次大遊行
政府連假前推緊急法 連日濫暴 強姦 棄屍 無法無天
成功令我地升溫
而前線慣左又唔肯停 控制下行動
每區既獨立小隊有班底 想做事但又做唔到咩事
就日日鳩流流 塞下路 又俾人捉下
目標太唔明確 又分散
你地可能唔攰 但市民會
捕捉場運動既風向 民意都係重點

以往4個月 大概每一兩星期一次大型遊行
其實節奏同休息區間十分良好
唔係嬲 想做野就要搵野去做 需要收放自如
要有一個明確目標 想爭取到咩成效

做得唔好 要改
未如理想 但不割

香港人 加油
611至今既支持者上

推

無人夠膽講前線做得唔好
更需要我地自我檢討

自推

十連推 求大家推

push

我知今日有人diu屯門手足做法，如果有外區人睇到問題，求指教